【有圖】攝影師拍AV女優忍不住 伸舌偷舔D罩杯

有四分之一義大利血統的日本AV女優希崎潔西卡，日前上電視節目的時候，大爆攝影會的時候被攝影師性騷擾。
據《sanspo》報導，東京電視台11月29日播出的《じっくり聞いタロウ～スター近況（秘）報告～》節目中，希崎潔西卡大爆攝影會內幕，她說攝影師基本上人都不錯，但是偶爾會遇到一些怪怪的人，像是在一次的攝影會中，她合作到的攝影師就有點怪怪的，因為在拍攝途中，這位攝影師會在雞雞硬硬的時候，特別秀給她看，除此之外，還趁她不注意的時候，伸舌頭偷舔她的胸部。
另外，希崎潔西卡提到，有次拍攝全裸寫真的時候，也遇到會做出恐怖行為、有點S傾向的攝影師，她說，當時是在浴缸裡面拍攝設定好的畫面，沒想到攝影師除了脫掉衣服全裸，擠進放滿水、原本就不大的浴缸外，還手放在她頭上後，施力把她整個頭壓進水中，毫無心理準備的她，被這個動作嚇到，讓她被水嗆到，露出驚慌失措的表情，以及想爬出浴缸掙扎的動作，沒想到這位攝影師在等的就是這幕，按下快門把她受驚的畫面拍下，讓她感到相當恐怖。（即時新聞中心／綜合報導）

佢撚有D cup

日本嗰啲 at least 減兩級

個樣

好怪wor個樣

不了

有四分之一義大利血統

阿嬸

Agger
AV封面寫E cup即係得B/C cup

估唔到呢個年代希崎已經好稀奇
竟然有連登仔睇到呢個post 先知佢咩樣

好撚正

有睇過一路向西都知啦

七天中的希崎

以前三希
最正係
希志
希崎
之後希美

依家希崎已經變左元老級

以為李旻芳

我覺得有啲似佢